[突發] 開花救手足入

今晚開花真係要盡量打狗 尤其大埔 沙田 唔好狗一推就走 要佢地兩三隊人都清唔走人群佢地先會調其他人手增援!!

推1

推2

推3

推4

沙田可唔可以撤road block,冇人入到cu ,完全冇車
please!!!!

推5 cu手足唔係condom呀!!

推6

推7

上水有手足啦，大家努力中！

港島攻警總點睇